2020年大家有咩得失？

我先
-年頭因為COVID而分左手
-年中拉高左GPA
-年中好好彩搵到份intern
-年尾搵到份part-time
-年尾準備冇另一半過

大家2020年又有d咩得與失
不妨分享一下

年頭 追唔到個女仔 依家fd都無得做
年中 考唔到大學 要讀asso
之後又俾人呃錢
年尾 死追gpa

不過我仍然好開心

Covid你老母
武漢肺炎就武漢肺炎

得著係多咗時間學識咗啲嘢
但都因為疫情浪費咗好多時間

年頭好彩去咗轉旅行
年中失業
年中失戀
年中考車肥佬
年中發現要retake
年尾搵到新男朋友

無悔過就得！
俾心機追番上U!
Add oil 巴打！

10月炒車 第一次骨折 做手術
唔知幾時先行得返
仲要黑仔到咁岩辭左工連病假都冇得pay

咁美國啲人係叫COVID呀嘛

得武肺，失香港呀。